吞食天地出手機版你話幾好

雖然比唔上而家既game
1個ser入得千幾個ac
一個人又百幾個分身

但係都想玩番

你望下依家吞食天地三先啦
就算佢再點樣出我都唔會再玩
又膠又唔好笑
童年嘅回憶已經冇咗

飄流咪出左

我指吞1出手機版
吞2-3我玩左前期就冇玩

吞1真係世界級
係我最鍾意既online game

Dl落玩先

漂流好似顯示自己ONLY

吞1做得最好,我個人覺得係D人物造型同招式夠靚
吞2完全係垃圾,不知所謂 想整Q版 但做得好7 無論係人物定係招式都係
吞3其實個系統好好,無奈都係要整3D Q版同埋課金食水太深 如果套番吞1果種美術風格真係正好多

吞一世界級
不過後期冇晒人玩同埋好多越南狗
個個都淨係掛機

仲以為係以前果隻
「滴傻is dr.lee」
真係老啦我

吞1 水俠客 細細個覺得招斬騎凜一閃好型

以前啲人會幫過界橋架
嗰陣時就算掛機都會睇住個mon多人過界橋

吞食要玩外掛

吞一最屈機係
好多任務係跟返正史
可以學到好多野

重記得細個冇錢玩吞1(果陣重係得收費版)
係咁開新ac玩免費果兩日

公孫讀 公孫越 嚴綱 果陣仲有人幫手出海捉水巴豆妖 唉 好想玩返 以前成家人都玩 約埋團友食飯

以前30萬game錢1張月卡 比人昆左次
買左幾個月月卡 之後掛三思回憶
之後同人收月卡咁玩 幾正

一直都想玩返吞一 開返月費版就好
一係開一個ac要錢 咁先可以杜絕幾十開
同埋隻game容易升d 咁就唔會變掛機game
玩左陣完美版 個個幾十開掛機
冇曬以前得閒去鄴城pk既樂趣
更加唔洗講咩一齊做任 打活動

吞一真係好好玩 技能樹D技能好型 好想再玩返

吞1人手升我諗升十年都未玩到2轉200
小學雞果陣玩月費版 玩到60lv左右次次星期日打塔都r到啲200lv台仔一隊一齊玩 勁好人
好耐之後好似要用點買道具先入到去打塔

吞1真心正
以前真係同人組隊打塔打擂台
依加變左單機GAME